“我们都可以像疯子一样争吵，但当你攻击一个人时，你就攻击我们所有人。”崔娜·布拉克斯顿对大卫·阿德菲索说：“当你攻击一个人时，你就攻击我们所有人”|霍普·赖特| 2020年9月17日| Essence.com
这真的很疯狂，在某个时候，你不得不屈服于它。“人们想要相信”：爱情欺诈如何围绕一个浪漫的骗子建立一个吸引人的家庭| Alissa Wilkinson | 2020年9月4日| Vox
我喜欢这些插曲，是因为它们捕捉到了在隔离区生活了这么多个月后的疯狂能量。一件好事：斯蒂芬·科尔伯特在隔离中更放松、更有趣、更愤怒|艾米莉·范德沃夫| 2020年9月4日| Vox
蝴蝶是最疯狂、最超现实的经历。我们是如何从一场野火中拯救我们的社区的| Dain Zaffke | 2020年9月2日|外部在线
所以，我从来不是一个真正发疯或做任何疯狂的事情的人，但我要说的是。全文：托米·拉伦在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼尔·马洛伊2020年8月31日奥兹
从卡扎菲、艾哈迈迪内贾德到本·拉登，你基本上是扮演每一个独裁者或疯狂角色的人。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
堪萨斯州的林恩·詹金斯（Lynn Jenkins）一边走着去迎接博纳，一边对另一位会员喃喃地说：“这太疯狂了。”。民主党人意外地将博纳从共和党政变中解救出来|本·雅各布斯、杰基·库奇尼奇| 2015年1月6日|每日野兽报
他来过凤凰城一次，我们去看望他，他们太疯狂了，最后我想搭便车回家。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
当街对面的池塘顶部有一层冰时，谁会疯狂到去游泳呢？与北极熊跳入极端分子一起潜入2015年|詹姆斯·乔纳| 2015年1月1日|每日野兽
这种善良使他避开了性男孩、疯狂杀人、修女的儿子和纽约东部的其他帮派。在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽
所有魏玛人都崇拜他，人们说女人仍然对他着迷。德国音乐研究|艾米·费伊
这辆汽车的喘息、疯狂的机械装置在意想不到的地方失灵了。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
半饱半饱的男人会挖钻石，男人们在疯狂的屋顶下竖立着宫殿的大理石墙。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
有时候，他看着我，好像他会突然说出前几天他对待我的那个疯狂想法。自信|亨利·詹姆斯
你可能会认为这个可怜的老师会被逼疯，但他似乎镇定自若。我们的韩国小表弟| H.李M.派克